我覺得炒牛熊應該要加入亞運

訓身熊為港爭光

你係咪痴左線

星期一至五咪開市打真軍囉 唔夠？

如果入亞軍仲唔係比我地刷金牌

有道理 都算電競一種

你已經痴咗線

巴打本身幾多本金啊？
咁興奮嘅你 真係就一球？

手指唔夠快會輸
揀broker唔夠快會輸
搵Number唔夠快會輸

贏到錢你想買幾多塊金牌都得

點同
有得升旗

本30k左右
玩左一個月100k
而家睇下星期跌幾多去一球

睇路啊巴打
我30k上到140k
星期五一次過打曬靶
得返10k

無圖無真相

上星期買熊些止賺左50k
黎緊唔知入唔入好。。。
怕阿爺/侵侵玩野

日日幾百萬上落 你比塊金牌我把撚

一球係一百萬啵 你10萬一個禮拜變一球

垃圾電競
我們用生命在博力

Total玩左3-4個月

遲下可以去買樓